老實講陳茂波做下屆特首香港就有救［心心眼emoji]

1. 準時，起碼讀預算案唔遲到。😍
2. 關心市民，壓力下派錢你估咁易？唔使比人罵？但佢都想香港人好，想香港好。😍
3. 跟住個仆街上司，但都做到野。😍
4. 靚仔，中年人黎講算幾令子。😍
5. 態度，起碼無好似777咁臭串對市民同議員先啦😍
6. 肯回應民意，起碼民意想派佢就由唔派變派。😍

劏房都未同你計

好警察與壞警察

借ac:是咁的，我係西環駱先生

仆街啦
踢一踢 郁一郁 無改錯名

克林頓都婚外情啦，
政績好美國民望一樣高。
一單還一單啦😑

😑佢比100萬我去移民離開香港就支持佢做特首

777 係踢十踢都唔郁，
仲要屌你好煩呀阻住晒喎

咪玩 不作為就死罪 收埋萬億唔用市民身上 有事果時小恩小惠

唔介意推條茂利上去做特首，總需要人繼承港獨之母嘅正能量

牙波

大家開心啦今日，
唔好提唔開心野啦😑

你都幾好笑
仲天真過d抗爭廢青😹

你唔記得佢派4000都搞到成pat屎？

劇本一早係咁寫
如果唔係薯片一走點解689會拉佢上位?
只要柒婆連唔到任或者提早落台
又有得做政協副主席

又洗白

係一定要有人做特首，
一國兩制一定要繼續run，
唔通真係等班暴徒周圍破壞，
但見到差人就走佬咁樣建立新政府咩😹
咁樣情況只可揀個好d既特首，對香港就最好。
牙波，佢就係果一個被選中既男人😎

囤地果個免差餉

可唔可以check 屯劏醉 既history 呀樓主

跟本香港得兩條路：繼續一國兩制
定係直接大陸管算。
咁二揀一一定係一國兩制繼續啦係咪先
至於咩獨立，光復，
有d社會經驗既人都知係笑話黎啦😹

請善用起底功能

今次做好d啦(｡ ́︿ ̀｡)

QAQ

(╯﹏╰）

Ching係中南海senior?

OvO

689 3.0

777 history都好好，社會精英。
So?
Trump history都唔好，商界好多糾紛過節，
連登仔見到佢咪又射精😹

你係咪金魚黎架？

今年呢份可以挑戰習大大既地位, 支持佢做中國領導

算q數啦
五毛

木魚

無錯
仲有新界東北囤地
嚴重利益衝突

唔俾人扑唔鬆化
想吹風吹波波
大佬你睇下佢做過啲咩先啦
呢招冇用啦

派又屌
唔派又屌。
口講言論自由，
人地同你意見不一又五毛。
（−＿−；）

婚外情唔影響到市民
囤地影響到市民

劣化版煲呔 只係less evil

「如果記憶也是一個罐頭的話，我希望這個罐頭永遠不會過期，如果一定要加一個日子的話，我希望它是一萬年。」

牙權咪就係為香港帶黎最平靜，最似97前既日子囉

私德有染既人lead點會唔影響市民，
個人操守都唔得，帶領社會死得啦。
教壞細路添呀！

香港人肯軟講以上說話，
仲話唔影響
但美圖人睇野重實際管治成績

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

*肯定講

屌你老母

小恩小惠就俾林鄭洗到抵 港豬

醉駕單野有無處份?罰錢?

on 9 post洗白，吊你老母